［武漢肺炎］冷血馬會仍要員工往返內地工作

想問係呢一刻有冇巴打絲打仲需要往返內地工作？

本人屋企人係馬會工作
經常需要往返 從化 香港 兩地工作 一個星期上落幾轉

我唔明點解今時今日仍然要推屋企人上去做嘢
萬一佢地係上面中咗招
佢地都未必落得番香港
咁同推佢地去死有咩分別？
就算同公司反映完擔心 都係要照行

屋企人表示 唔係怕自己有事 而係怕自己中咗招 之後自己都唔知 返到嚟香港會傳染俾屋企人或者身邊嘅人

點解馬會咁大個慈善機構會咁冷血
學校停課 投注站關閉 政府大部份服務都關閉
而家連好多私人公司同銀行都話暫停服務
高峰期慢慢迫近
但係我屋企人仲要不斷番大陸做嘢！ 完！！！

轉載自朋友 希望大家幫手share出去

受薪董：你唔跑馬我D花紅點Q算呀？

再咁多野講，日馬跑15場，夜馬跑12場
唔係點搵返D Comission

有咩要去中國做?

內地

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

冷血馬會你第一日出黎?
馬會梗係冷血啦

咁都照返就死撚左佢啦
一個死全家
一個冇左份工

馬會有大概20%馬放係廣州從化個邊訓練
需要將啲馬運上運落出賽

唔係每個人都可以話唔撈就唔撈

其實....冇個啲馬都跑到馬啦
絕大部分馬都係放係香港🤷🏻‍♂️

Send msg 去唔同 fb page煲大佢啦
係得論壓力可以叫停佢

勵致研習中心 日日都要返 工時照舊